青衣美景花園2房減價64萬 以536萬沽出

青衣美景花園2房減價64萬 以536萬沽出
22:00 2021/02/02

"......美景花園10座中高層E室成交，實用面積432平方呎，叫價600萬元，經買家議價後，上月減至580萬元，再經一輪討價還價後，最終進一步減至536萬元沽出，折合實用呎價12407元，共減64萬元或11%......"

有樓留給你也未必是好事，但響香港住而又無樓就肯定是壞事，因為連美景花園呢d比較吊腳的地方都要萬二蚊一呎!

大家要引以為戒，不要隨便賣自住樓，否則後果不堪設想

呢個光頭呀叔真係好柒

累兩代，佢應該有bno

不要再貼了比D時間人地食葯
各小廢蟲黑心淡已經
頂唔住精神崩潰緊，失智柒事多到
亂call names半泣moan斷腸向老師投訴play god

幻想所有成交都係假新聞洗板喎

你老襟又抄鳩我投訴POST

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
回氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

2隻野(DCC001#357591) 係度洗版式回覆加老屈分身廢淡請管理員跟進